<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="skin.diesis-pure-audio"
  version="2.2.14"
  name="Diesis"
  provider-name="Angel-Amor, DIESIS Team">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="5.0.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.skin"
    defaultthemename="textures.xbt"
    debugging="false"
    effectslowdown="0.75">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p" />
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Diesis tema deur Angel-Amor. (DIESIS se standaard tema)</summary>
    <summary lang="ar">جلد "كونفليونس" من صنع Angel-Amor. (الجلد المبدأى لبرنامج إكس بى إم سى)</summary>
    <summary lang="be">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="bg">Облик от Angel-Amor. (стандартния за DIESIS)</summary>
    <summary lang="ca">Pell Diesis, per Angel-Amor. (Pell per defecte de l'DIESIS)</summary>
    <summary lang="cs">Vzhled Diesis od Angel-Amor. (výchozí vzhled DIESIS)</summary>
    <summary lang="cy">Croen Diesis gan Angel-Amor. (Croen rhagosodedig DIESIS)</summary>
    <summary lang="da">Diesis skin af Angel-Amor. (DIESIS's standardskin)</summary>
    <summary lang="de">Diesis Skin von Angel-Amor. (Standardskin von DIESIS)</summary>
    <summary lang="el">Το κέλυφος Diesis από τον Angel-Amor (προεπιλεγμένο κέλυφος του DIESIS).</summary>
    <summary lang="en">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="en_AU">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="en_NZ">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="en_US">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="es">Diesis skin por Angel-Amor. (skin por defecto)</summary>
    <summary lang="es_AR">Diesis skin por Angel-Amor. (skin por defecto de DIESIS)</summary>
    <summary lang="es_MX">Skin confluende por Angel-Amor. (skin por defecto de DIESIS)</summary>
    <summary lang="es_VE">Tema "Diesis" por Angel-Amor (Tema predeterminado de DIESIS)</summary>
    <summary lang="et">Diesis rüü autorilt Angel-Amor. (DIESIS vaikerüü)</summary>
    <summary lang="fi">Diesis-ulkoasu Angel-Amor:ltä. (DIESIS:n oletus ulkoasu)</summary>
    <summary lang="fil">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="fo">Diesis útsjónd av Angel-Amor. (DIESIS's vanliga útsjónd)</summary>
    <summary lang="fr">Thème Diesis par Angel-Amor. (thème par défaut)</summary>
    <summary lang="fr_CA">Habillage Diesis par Angel-Amor. (habillage par défaut de DIESIS)</summary>
    <summary lang="gl">Pel Diesis por Jezz_Z. (Pel predeterminada de DIESIS)</summary>
    <summary lang="he">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="hr">Diesis presvlaka autora Angel-Amor. (uobičajena DIESIS presvlaka)</summary>
    <summary lang="hu">Diesis felszín. Készítő: Angel-Amor (DIESIS alapértelmezett felszín)</summary>
    <summary lang="hy">''Diesis'' - տեսք՝ Angel-Amor. կողմից (DIESIS - հիմնական տեսք)</summary>
    <summary lang="id">Skin Diesis oleh Angel-Amor. (Skin bawaan DIESIS)</summary>
    <summary lang="is">Diesis eftir Angel-Amor. (Sjálfgefið útlit DIESIS)</summary>
    <summary lang="it">Skin Diesis da Angel-Amor. (skin predefinita di DIESIS)</summary>
    <summary lang="ja">Diesis スキン by Angel-Amor. (DIESIS デフォルトスキン)</summary>
    <summary lang="km">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="ko">Diesis 스킨 Angel-Amor 만듦 (DIESIS 기본 스킨)</summary>
    <summary lang="lt">Teminę išvaizdą Diesis sukūrė Angel-Amor.(DIESIS numatytoji teminė išvaizda)</summary>
    <summary lang="lv">Diesis āda no Jeez_X. (DIESIS pamatāda)</summary>
    <summary lang="mk">Diesis skin by Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="ms">Penyatuan, kulit daripada Angel-Amor. (Kulit lalai DIESIS)</summary>
    <summary lang="nl">Diesis skin door Angel-Amor. (DIESIS's standaard skin)</summary>
    <summary lang="no">Diesis-skall av Angel-Amor. (DIESISs standardskall)</summary>
    <summary lang="pl">Diesis autorstwa Angel-Amor (domyślna skóra DIESIS)</summary>
    <summary lang="pt">Tema "Diesis" por Angel-Amor. (Tema predefinido do DIESIS)</summary>
    <summary lang="pt_BR">Skin Diesis por Angel-Amor. (Skin padrão do DIESIS)</summary>
    <summary lang="rm">Diesis skin da Angel-Amor. (DIESIS's default skin)</summary>
    <summary lang="ro">Costum Diesis de Angel-Amor. (costum implicit)</summary>
    <summary lang="ru">Обложка Diesis (стандартная обложка DIESIS). Автор: Angel-Amor.</summary>
    <summary lang="sk">Diesis skin od Angel-Amor. (predvolený skin DIESIS)</summary>
    <summary lang="sl">Preobleka Diesis avtorja Angel-Amor. (Privzeta preobleka za DIESIS)</summary>
    <summary lang="sq">Maska Diesis nga Jazz_X (maska kryesore së DIESIS)</summary>
    <summary lang="sv">Diesis, ett skal av Angel-Amor. (DIESIS:s standardskal)</summary>
    <summary lang="ta_IN">கான்புலுஎன்சு தோலுடை - தயாரிப்பு  : Angel-Amor (DIESIS உடைய கொடாநிலை தோலுடை)</summary>
    <summary lang="tg">Пӯсти ҳамҷараёнӣ аз ҷониби Angel-Amor. (Пӯсти пешфарзи DIESIS)</summary>
    <summary lang="th">ชุดตกแต่ง Diesis โดย  Angel-Amor (สกินเริ่มต้นของ DIESIS)</summary>
    <summary lang="tr">Angel-Amor tarafından Diesis dış görünümü. (DIESIS'nin varsayılan dış görünümü)</summary>
    <summary lang="uk">Обкладинка Diesis (стандартна обкладинка DIESIS). Автор: Angel-Amor.</summary>
    <summary lang="vi">Giao diện Diesis bởi Angel-Amor. (Giao diện mặc định của DIESIS)</summary>
    <summary lang="zh">Angel-Amor 开发的 Diesis 皮肤（DIESIS 的默认皮肤）。</summary>
    <summary lang="zh_TW">Angel-Amor 製作的佈景主題（DIESIS的預設佈景主題）</summary>
    <description lang="af">Diesis is die standaard tema vir DIESIS 9.11 en op. Dit is 'n kombinasie van konsepte van 'n klomp gewilde temas, en 'n poging om hulle goeie idees te omvat en te integreer in 'n tema wat maklik behoort te wees vir eerste keer DIESIS gebruikers om te verstaan en te gebruik.</description>
    <description lang="ar">"كونفليونس" هو الجلد المبدأى لبرنامج إكس بى إم سى اﻹصدار 9.11 وما فوق. هو خلط بين اشهر اﻷجلده الاخرى معاً ومحاوله لتبنى ودمج افكارهم للخروج بِنِتَاج يُفترض به ان يكون سهل اﻹستيعاب بمجرد النظر لمستخدمى إكس بى إم سى المبتدئين.</description>
    <description lang="be">Diesis is the default skin for DIESIS 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="bg">Diesis е стандартният облик на DIESIS 9.11 и по-новите версии. Представлява смесица от концепциите на много от популярните облици. Целта е да се интегрират тези добри идеи в подходящ и удобен вид за хора, които се сблъскват за първи път с DIESIS.</description>
    <description lang="ca">Diesis és la pell per defecte de l'DIESIS 9.11 i superiors. És una combinació de conceptes de moltes pells populars que intenta adoptar i integrar les seves bones idees en una aparença que sigui senzilla d'entendre i utilitzar per els nous usuaris d'DIESIS.</description>
    <description lang="cs">Diesis je výchozí vzhled pro DIESIS 9.11 a novější. Jedná se o kombinaci konceptů z mnoha jiných populárních vzhledů, která se pokouší uchopit a integrovat jejich dobré nápady do vzhledu, který by měl být pro nového uživatele DIESIS jednoduchý na pochopení a používání.</description>
    <description lang="cy">Diesis yw croen rhagosodedig DIESIS 9.11 ac uwch. Mae'n gyfuniad o gysyniadau o nifer o grwyn poblogaidd ac mae'n ymdrechu i gyfuno eu syniadau da hwy i groen ddylai fod yn hawdd i ddefnyddiwr cyntaf DIESIS ei deall a'i ddefnyddio.</description>
    <description lang="da">Diesis er standardskin'et til DIESIS 9.11 og senere versioner. Det er en kombination af koncepter fra mange populære skins, og det forsøger at omfavne og integrere de gode ideer i et skin, der er let for førstegangsbrugere af DIESIS at forstå og bruge.</description>
    <description lang="de">Diesis ist der Standardskin ab DIESIS 9.11. Er ist eine Kombination mehrerer unterschiedlicher Skin-Konzepte und versucht dabei die besten Ideen zu kombinieren, um einen einfachen Einstieg für neue DIESIS-Nutzer zu ermöglichen.</description>
    <description lang="el">Το Diesis είναι το προεπιλεγμένο κέλυφος για τις εκδόσεις DIESIS 9.11 και άνω. Είναι ένας συνδυασμός από πολλά δημοφιλή κελύφη, και επιχειρεί να συμπεριλάβει τις καλύτερες ιδέες τους σε ένα κέλυφος το οποίο είναι εύκολο σε αρχάριους χρήστες του DIESIS να κατανοήσουν και χρησιμοποιήσουν.</description>
    <description lang="en">Diesis is the default skin for DIESIS 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="en_AU">Diesis is the default skin for DIESIS 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="en_NZ">Diesis is the default skin for DIESIS 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="en_US">Diesis is the default skin for DIESIS 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="es">Diesis es la skin por defecto de DIESIS 9.11 y posteriores. Es una combinación de conceptos de muchas skins populares, e intenta abarcar e integrar lo mejor de ellas en una skin que sea sencilla de entender y utilizar para los nuevos usuarios de DIESIS.</description>
    <description lang="es_AR">Diesis es el skin por defecto de DIESIS 9.11 y posteriores. Es una combinación de conceptos de muchos skins populares, e intenta abarcar e integrar lo mejor de ellos en un skin que sea sencillo de entender y utilizar para los nuevos usuarios de DIESIS.</description>
    <description lang="es_MX">Diesis es el skin por defecto para DIESIS 9.11 en adelante. Es una combinación de conceptos de varias skins populares, e intenta adoptar e integrar sus buenas ideas en un skin que debería ser fá de entender y usar para quienes usen DIESIS por primera vez.</description>
    <description lang="es_VE">"Diesis" es el tema predeterminado para DIESIS 9.11 y más nuevos. Es una combinación de conceptos de los temas más populares e intenta acoger e integrar sus buenas ideas en un tema que debería ser fácil de entender y usar para usuarios que utilizan por primera vez DIESIS.</description>
    <description lang="et">Diesis on DIESIS vaikerüü alates versioonist 9.11. Diesis on paljude populaarsete rüüde kombinatsioon, üritades omavahel siduda nende parimaid lahendusi, et saavutada esmakasutajale selget ja kergelt kasutatavat tulemust.</description>
    <description lang="fi">Diesis on oletusulkoasu DIESIS:n versiosta 9.11 lähtien. Se on yhdistelmä useiden suosittujen ulkoasujen konsepteista, ja yritys omaksua ja integroida heidän hyvät ideat ulkoasuun, jonka pitäisi olla helppokäyttöinen ja -tajuinen kaikille DIESIS:n käyttäjille.</description>
    <description lang="fil">Ang Diesis ay ang default skin ng DIESIS 9.11 at pataas. Ito ay kombinasyon ng mga konsepto at pagsubok paghaluin ang mga mahusay na ideya mula sa maraming popular na skins para ito ay maging madali sa mga unang beses gumamit ng DIESIS.</description>
    <description lang="fo">Diesis er vanliga útsjóndin, sum er brúkt í DIESIS síðan útg. 9.11. Hetta er ein samansjóðan av fleiri hugtøkum. Ætlanin er at útsjóndin skal lætta um móttøku og nýtslu av DIESIS fyri nýggjar brúkarar.</description>
    <description lang="fr">Diesis est le thème par défaut à partir d'DIESIS 9.11. Reprenant les concepts issus de plusieurs thèmes populaires, il est une tentative d'inclusion et d'intégration des meilleures idées afin d'en rendre la compréhension et l'utilisation faciles y compris par des débutants.</description>
    <description lang="fr_CA">Diesis est l'habillage par défaut pour DIESIS 9.11 et ultérieur. C'est une combinaison des concepts issus de plusieurs habillages populaires et une tentative d'inclure et d'intégrer leurs bonnes idées en un habillage qui devrait être facile à comprendre et à utiliser pour les utilisateurs débutants de DIESIS.</description>
    <description lang="gl">Diesis é a pel predeterminada para DIESIS 9.11 e posteriores. É unha combinación de conceptos de algunhas peles populares, e tenta abranguer e integrar  as súas mellores ideas nunha pel que sexa fácil de entender e utilizar para as usuarias que utilizan por primeira vez DIESIS.</description>
    <description lang="he">Diesis הוא סקין ברירת המחדל של DIESIS 9.11 ומעלה. זהו צירוף של קונספטים מסקינים פופולריים רבים, וניסיונות לאמץ ולסכם את הרעיונות הטובים שלהם לתוך סקין שיהיה פשוט להבנה ולשימוש עבור משתמשי DIESIS חדשים.</description>
    <description lang="hr">Diesis je uobičajena presvlaka za DIESIS 9.11 naviše. To je mješavina koncepta iz mnogih drugih popularnih presvlaka, pokušaj da se objedine njihove dobre osobine u presvlaku i da budu lagane za upotrebu i razumljive novim DIESIS korisnicima.</description>
    <description lang="hu">A Diesis az alapértelmezett felszín az DIESIS-hez a 9.11-es verziótól kezdődően. Merít sok sok népszerű felszín elképzeléséből, megpróbálva vegyíteni a jó ötleteket úgy, hogy az könnyen kezelhető legyen az DIESIS-vel először találkozóknak is.</description>
    <description lang="id">Diesis merupakan skin bawaan untuk DIESIS 9.11 dan selanjutnya. Merupakan kombinasi konsep dari beberapa skin populer, dan berusaha untuk merangkul dan menyatukan ide bagus mereka ke sebuah skin yang mudah dipakai dan dipahami oleh pengguna DIESIS pertama kali.</description>
    <description lang="is">Diesis er sjálfgefið útlit DIESIS 9.11 og nýrra. Það er samsetning hugmynda frá mörgum vinsælum útlitum og er tilraun til að fanga og innlima þær góðu hugmyndir í útlit þar sem hugmyndin er að skuli vera einfalt fyrir fyrir nýja DIESIS notendur að skilja og nota</description>
    <description lang="it">Diesis è la skin predefinita di DIESIS dalla versione 9.11 in poi. E' una combinazione di elementi provenienti da altre skin popolari e cerca di integrare e coinvolgere tutte le loro grandi idee in una skin facile da usare e comprendere per l'utente inesperto di DIESIS.</description>
    <description lang="ja">Diesis は DIESIS 9.11 およびそれ以上のバージョンで標準のスキンです。さまざまな人気のスキンのコンセプトを組み合わせ、ユーザが初めて DIESIS に触れる際に便利に使えるようにしてあります。</description>
    <description lang="km">Diesis គឺ ជាស្គីនចំបងរបស់ DIESIS 9.11 and about. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time DIESIS users to understand and use.</description>
    <description lang="ko">Diesis 는 DIESIS 9.11 이상의 기본 스킨입니다. 많은 인기 스킨의 컨셉과 좋은 아이디어를 모아서 하나의 스킨으로 만들었으며 초보자도 사용하기 쉽습니다.</description>
    <description lang="lt">Diesis yra numatytoji teminė išvaizda pradedant DIESIS 9.11 versija. Tai daugelio populiarių teminų išvaizdų derinys. Bandymas priimti ir integruoti vartotojų idėjas į teminę išvaizdą katra turėtų būti lengvai suprantama  pirmą kartą naudojantiems DIESIS</description>
    <description lang="lv">Diesis ir DIESIS 9.11 un jaunāku versiju noklusētais apvalks. Tajā apvienota daudzu populāru apvalku koncepcija un centieni pieņemt un integrēt labākās idejas, lai jaunajiem DIESIS ietotājiem to būtu viegli izprast un lietot.</description>
    <description lang="mk">Diesis е подразбирачки изглед за DIESIS 9.11 па нагоре. Тој е комбинација на концепти од повеќе популарни изгледи, и настојува да ги обедини и истакне нивните добри идеи во еден изглед разбирлив за корисници почетници</description>
    <description lang="ms">Penyatuan ialah kulit lalai untuk DIESIS 9.11 dan ke atas. Ia merupakan gabungan konsep dari pelbagai kulit terkenal, dan berusaha untuk merangkumkan dan menyepadukan idea baik kulit-kulit tersebut menjadi satu kulit yang mudah difahami dan digunakan oleh pengguna baru DIESIS .</description>
    <description lang="nl">Diesis is de standaard skin voor DIESIS 9.11 en hoger. Het combineert de concepten van andere populaire skins, waarbij het tracht hun goede ideeën te integreren in een skin die gemakkelijk in gebruik is.</description>
    <description lang="no">Diesis er standardskallet for DIESIS 9.11 og oppover. Det er en kombinasjon av konseptene fra mange populære skall, og prøver å omfavne og integrere de gode idéene i et skall som bør være lett å forstå og benytte seg av for nye DIESIS-brukere.</description>
    <description lang="pl">Diesis jest domyślną skóra dla DIESIS w wersji 9.11 lub nowszych. Jest kombinacją pomysłów z wielu popularnych skór i próbą zawarcia tego, co w nich najlepsze w skórze, która będzie łatwa do opanowania dla początkującego użytkownika.</description>
    <description lang="pt">O tema "Diesis" é o tema predefinido do DIESIS 9.11 e superior. É uma combinação de conceitos a partir de muitos temas populares e tenta integrar as boas ideias dos mesmos, num tema que deverá ser fácil de entender e utilizar para os novos utilizadores do DIESIS.</description>
    <description lang="pt_BR">Diesis é a skin padrão do DIESIS 9.11 e acima. É uma combinação de conceitos das mais populares skins, visando abraçar e integrar as boas ideias em uma skin  que seja fácil de entender e usar, destinada  aos usuários iniciantes do DIESIS. </description>
    <description lang="ro">Diesis este costumul implicit pentru DIESIS 9.11 și versiunile ulterioare. Este o combinație de concepte împrumutate de la mai multe costume populare, care încearcă să îmbrățișeze și să integreze ideile lor bune într-un costum care să fie ușor de înțeles și folosit de către utilizatorii DIESIS începători.</description>
    <description lang="ru">Diesis — это стандартная обложка DIESIS, начиная с версии 9.11. Она представляет собой сочетание концепций, взятых из многих популярных обложек, в попытке интегрировать их удачные идеи в обложке, которая была бы простой для использования и понимания новыми пользователями DIESIS.</description>
    <description lang="sk">Diesis je predvolený pre DIESIS 9.11 a vyššie. Je kombináciou konceptov z mnoho populárnych skinov a pokusom integrovať ich dobré nápady do skinu, ktorý by bol ľahko zrozumiteľný a použiteľný pre nových používateľov DIESIS.</description>
    <description lang="sl">Diesis je privzeta preobleka za DIESIS 9.11 in novejše. Je kombinacija konceptov mnogih priljubljenih preoblek in poskuša zaobjeti in integrirati njihove dobre ideje v preobleko, ki bi bila preprosta za uporabo in razumevanje tudi novim uporabnikom DIESIS.</description>
    <description lang="sq">Diesis është maska kryesore për DIESIS 9.11 dhe verzionet më të lartë. Është nje kombinim nga shumë maska e popullarizuar dhe përpjeket për të përqafuar dhe integruar idetë më të mira në një maskë që të jetë sa më lehtë në përdorim dhe kuptim për përdoruasit duke e përdorur DIESIS për herë të parë.</description>
    <description lang="sv">Diesis är standardskal för DIESIS 9.11 och senare. Det är en kombination av koncept från många populära skal i ett försök att använda och integrera flera goda idéer till ett skal som är enkelt för användare som precis har börjat använda DIESIS att förstå och använda.</description>
    <description lang="ta_IN">Diesis தான் DIESIS 9.11 க்கு இயல்புநிலை அலங்காரம். இது பல அலங்காரங்களின் தொகுப்பு என்று கூறலாம். இதன் மூலம் பல்வேறு அலங்காரதிலுள்ள நல்ல செயல்பாடுகளை ஒன்று செர்துள்ளபட்டுளது. முதல் முறையாக DIESIS பயன்படுத்துதல் எளிமையாக இருக்கும்.</description>
    <description lang="tg">Пӯсти ҳамҷараёнӣ ҳамчун пӯсти пешфарз барои DIESIS 9.11 ё версияи навтар истифода мешавад. Ин пӯст аз унсурҳои пӯстҳои машҳури дигар сохта шудааст ва ва ҳамаи фикрҳои беҳтарин дар як пӯст ҷамъ мекунад, то ки корбарони навомад тавонанд DIESIS-ро ба осонӣ фаҳманд ва истифода баранд.</description>
    <description lang="th">Diesisเป็นสกินเริ่มต้นสำหรับ DIESIS 9.11 หรือสูงกว่า มันเป็นส่วนผสมของแนวคิดจากสกินที่ได้รับความนิยมและพยายามที่จะยอมรับและบูรณาการส่วนที่ดีของมันเข้าไปในสกิน ซึ่งน่าจะง่ายสำหรับผู้ใช้ DIESISใหม่ ที่จะเข้าใจและใช้งานได้ดี</description>
    <description lang="tr">Diesis DIESIS 9.11 ve yukarısı için varsayılan dış görünümdür. Birçok popüler dış görünümün kavramlarını bir araya getirip ilk kez DIESIS kullananlar için anlaşılması ve kullanımı kolaydır.</description>
    <description lang="uk">Diesis — це стандартна обкладинка DIESIS, починаючи з версії 9.11. Концепції багатьох популярних обкладинок поєднано у спробі використати та інтегрувати їхні вдалі ідеї в обкладинці, що стала б зрозумілою та простою в застосуванні для нових користувачів DIESIS.</description>
    <description lang="vi">Diesis là giao diện mặc định cho DIESIS 9.11 and các phiên bản trở về trước. Đây là sự kết hợp các khái niệm đến từ các giao diện khác nhau nhằm hướng người dùng đến sự đơn giản và dễ sử dụng.</description>
    <description lang="zh">在 DIESIS 9.11 之后的版本中 Diesis 是默认皮肤。它集合了许多流行皮肤的创意，力求把这些优点融合到一个皮肤中，使得首次使用 DIESIS 的用户能更容易上手。</description>
    <description lang="zh_TW">Diesis 是從 DIESIS 9.11 開始預設的佈景主題。它結合了許多受歡迎的佈景主題的概念，且試圖包含並整合它們的優點，使第一次使用 DIESIS 的使用者可以簡單地上手。</description>
    <disclaimer lang="af">Diesis is die standaard tema vir DIESIS, verwydering mag probleme veroorsaak</disclaimer>
    <disclaimer lang="ar">"كونفليونس" هو الجلد المبدأى لبرنامج إكس بى إم سى وإزالته قد تسبب مشاكل</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">Diesis is the default skin for DIESIS, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Diesis е стандартният облик на DIESIS. Премахването му може да предизвика проблеми</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Diesis és la pell per defecte de l'DIESIS, la seva eliminació pot causar problemes.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Diesis je výchozím vzhledem DIESIS, jeho odstranění může způsobit problémy</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Diesis yw croen rhagosodedig DIESIS, gall ei dynnu achosi anhawsterau</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Diesis er standardskin'et til DIESIS. Fjernes det, kan der opstå problemer</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Diesis ist der Standardskin für DIESIS. Die Deinstallation kann zu unerwünschten Nebeneffekten führen.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Το Diesis είναι το προεπιλεγμένο κέλυφος για το DIESIS, η αφαίρεσή του μπορεί να δημιουργήσει προβλήματα</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">Diesis is the default skin for DIESIS, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">Diesis is the default skin for DIESIS, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">Diesis is the default skin for DIESIS, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">Diesis is the default skin for DIESIS, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Diesis es la skin por defecto de DIESIS. Borrarla puede causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Diesis es el skin por defecto de DIESIS. Borrarlo puede causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Diesis es el skin por defecto para DIESIS, removerlo podría causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_VE">"Diesis" es el tema predeterminado para DIESIS, eliminarlo puedes causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">Diesis on DIESIS vaikerüü. Selle eemaldamine võib põhjustada ootamatusi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Diesis on DIESIS:n oletusulkoasu, sen poistaminen saattaa aiheuttaa ongelmia</disclaimer>
    <disclaimer lang="fil">Ang Diesis ay ang default skin ng DIESIS. Ang pagtanggal nito ay maaring magdulot ng problema</disclaimer>
    <disclaimer lang="fo">Diesis er vanliga útsjónding brúkt av DIESIS. Strikan kann viðføra brek.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Diesis est le thème par défaut de DIESIS, le supprimer peut créer des problèmes</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Diesis est l'habillage par défaut de DIESIS, le supprimer peut créer des problèmes</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Diesis é a pel predeterminada para DIESIS e eliminala pode causas problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">Diesis הוא סקין ברירת המחדל של DIESIS, הסרה שלו עלולה לגרום לבעיות.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Diesis je uobičajena presvlaka za DIESIS, njegovim uklanjanjem može uzrokovati poteškoće.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">A Diesis az alapértelmezett DIESIS felszín. Eltávolítása problémákat okozhat.</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Diesis merupakan skin bawaan untuk DIESIS, menghapusnya mungkin menyebabkan permasalahan</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Diesis er sjálfgefið útlit DIESIS, það getur orsakað vandamál að fjarlægja það.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Diesis è la skin predefinita di DIESIS, l'eliminazione potrebbe comportare dei problemi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">Diesis は DIESIS のデフォルトスキンですので、これを削除するとうまく動かなくなる可能性があります</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">Diesis는 DIESIS의 기본스킨으로 제거시 문제가 생길 수 있습니다.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Diesis yra numatytoji DIESIS teminė išvaizda, ją panaikinus ar pakeitus gali kilti problemų</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Diesis ir DIESIS pamatāda, dzēšot to var rasties problēmas</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Diesis е подразбирачка маска, бришењето може да предизвика пречки</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Penyatuan ialah kulit lalai DIESIS, mengubahnya boleh menimbulkan isu.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Diesis is de standaard DIESIS skin, het verwijderen van Diesis kan leiden tot problemen.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Diesis er standardskallet for DIESIS, å fjerne det kan skape problemer</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Diesis jest domyślną skórą DIESIS. Jej usunięcie może powodować problemy.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">O tema "Diesis" é o tema predefinido do DIESIS, e removê-lo pode causar problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Diesis é a skin padrão do DIESIS, removê-la pode lhe causar problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Diesis este costumul implicit pentru DIESIS, dacă îl eliminați pot apărea probleme!</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Diesis — это стандартная обложка DIESIS, и ее удаление может привести к возникновению проблем</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Diesis je predvolený skin pre DIESIS, jeho odstránenie môže spôsobiť problémy</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Diesis je privzeta preobleka za DIESIS, njena odstranitev lahko povzroči težave</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Diesis është maska kryesore së DIESIS, fshirja e saj mund të shkaktoj çështje.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Diesis är standardskal för DIESIS. Att ta bort detta skal kan skapa problem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ta_IN">Diesis தான் DIESIS யின் இயல்புநிலை அலங்காரம், அதை நீக்குவதால் சிக்கல்கள் ஏற்படலாம்</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Пӯсти ҳамҷараёнӣ ҳамчун пӯсти пешфарз барои DIESIS истифода шуда истодааст ва агар онро тоза кунед, мӯшкилӣ метавонад ба вуҷуд ояд</disclaimer>
    <disclaimer lang="th">Diesis เป็นสกินเริ่มต้นสำหรับ DIESIS การลบมัน อาจทำให้เกิดปัญหา</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Diesis DIESIS için varsayılan dış görünümdür, kaldırmak sorunlara yol açabilir</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Diesis — основна обкладинка DIESIS, і її видалення може призвести до проблем</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Diesis là giao diện mặc định của DIESIS, loại bỏ giao diện này có thể gây ra lỗi cho chương trình</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">Diesis 是 DIESIS 的默认皮肤，删除它可能导致故障。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">Diesis 是 DIESIS 預設的佈景主題，移除它可能會造成問題</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
